［香港人報仇］阻止取消區選：和平之戰

香港人，你有無諗過，「香港人報仇」係點樣報仇？

今日星島文匯報頭版廣告，吹晒風要取消區選。沒有最荒謬只有更荒謬，無恥政府賊喊捉賊，香港人有無諗過，我哋下一步點行？

因為呢個政權，手足犧牲咗。如果連合法投票發聲咁基本都做唔到，我哋講咩報仇？

我大膽提議，香港人接下來將全部精力放喺和平抗爭。即係我哋今日起，唔再裝修、唔再放魔法、唔出神獸，全力用和理非模式，直至區選成功完結。

原因好簡單，我哋要區議會選舉大勝建制派，減少建制派既特首選舉可以控制既選委。我哋絕對不能為政權提供原料去spin個行動，歸咎示威者暴力而取消區選。

無咗藉口，政府夾硬取消區選，咁就係清晰地違反基本法、廢除選舉權，係炸彈。呢個世界最多就係道德撚，選舉係文明社會產物，唯有搶道德高地，先可以籠絡最多人嘅支持。我哋處理得好嘅話，呢樣嘢會令好多中間、淺藍反感，國際輿論方面，剝奪選舉權係違反基本公民權利，容易令國際加速制裁中共。

當然，政府亦可以派狗假扮示威者玩老屈，所以我哋要：

Step A
喺文宣同民間記者會清晰咁聲明，和平之戰，直至11月24日，勇武休息，因為我哋要嘅係確保如期選舉，維護我哋嘅話語權。呢段時間內，三罷、遊行、默站、文宣、為撐香港人嘅候選人助選。選舉後可繼續現時策略。

Step B
凡事有因必有果，我哋要同時警告任何意圖用各種方法取消區選嘅人，我哋不會罷休，如果政府取消區選，我哋將會全力行動升級，政府同支持取消嘅建制派議員要負上代價。

最後，我哋可以攰，可以傷心，可以失望，但唔可以放棄！

願手足安息
光復香港
時代革命

重講選舉

食夠人血饅頭未？
有手足走左啦
你呢d手法爭取到乜撚？

勇武休息？！

我唔知你係泛民定係狗
如果你係泛民，就即刻吹大雞17號搞和平大遊行，重演818
唔係叫人停而自己on99企起度等 free ride

如果你係狗，請聽我一句 "黑警死全家"

呢個一定係長期戰爭
為抗爭正名好重要
提議用和平方法抗爭，盡量爭取選舉唔取消，係為咗可以喺盡量提高話語權，唔係講選舉就係食人血饅頭
同埋請你哋唔好立亂侮辱手足係死黑警

區你老母